另類國際戰線匯報

首先p牌推唔郁

英國個方面大人物們都做緊野，唔多講。我目的係想講下，一班唔係英國人又唔係香港人嘅努力。

美國方面，非議員人士係大型示威前有計畫到DC見Trump嘅幕僚同參議員。成員包括曾經係香港嘅美國FA（米國fa4人小隊)同記者。聽講佢地會遊説美國及其盟國接收一部分香港人，target group係非擁有bno嘅年輕人。

另一班美國人，正計畫一個新嘅funding plan。好似助學金咁幫助香港熱愛自由民主嘅學生到美國英國加拿大或其他commonwealth 國家升學，甚至定居。

歐洲方面，sadly 只有瑞典係朋友。唯一公開反對中共，並主張制裁嘅只有瑞典。連瑞典外交部長都好灰心咁話係歐洲議會無人想制裁中國，得我地。據我所知，曾經係十一月入過香港兩間大學嘅瑞典記者連同幾位議員正極力遊說部分歐洲議員去支持香港民主運動，甚至收留香港人。佢地曾經要求警暴同反人權嘅資料同相片，英國因為已經存檔所以比唔到佢地，將來佢地有可能再要求更多資料。

最後想講下心聲，上年開始我見到一大班學生唔返學咁抗爭，我好感動，因為無諗過97後00後會企出黎。不過我希望大家真心努力讀書。好多野唔係必然，要有一定學識同勤力人地先會賞識你。如果有機會去外國，記得比心機。人地比你去因為香港人勤力聰明。世界好現實，學好d英文，唔好做副局長。

我只係普通市民，咁岩知道d野，並非鈎結外國勢力。